記住我地嘅原則！宗旨！抗爭先會長久！

大家要做嘅係不割蓆之外，就係有共識，為左唔好令前線同和理非有分化同意見不合，大家最緊要嘅係企出傾對策，而唔係不斷互屌。

藍絲夠話個女仔係比示威者射盲 打佢既示威者係警察扮好出奇？ 你有見藍絲會割警察席嗎？